Netflix 陽關道

《陽關道》（英文：Demon‘s Path）係馬來西亞Astro投資拍嘅香港電視劇，亦係佢進軍海外嘅頭一套粵語電視劇。套劇由王貽興同劉翁自編自導自演[1]，其他領銜主演演員包括陳國邦、詹瑞文、艾威、江若琳同楊淇[2]，唔少班底沿自viuTV劇集《VR驅魔人》，亦有唔少viuTV藝員參演。

Netflix有得睇啦

D人做戲好屎wo

睇咗三集 諗緊睇唔睇落去

見到啲字幕都唔想睇

啲字幕做乜鳩 轉場恐怖聲音都打出黎係乜玩法

警察新仔啲戲屎撚到
不過突然喺儉房彈起講嘢呢個劇情真係第一次見

啲對白多到嘔

pushing daisies

成個feel好viutv
又有啲似詭探
劉翁同樓南光令到套野太喜劇

我諗都係錢問題
做戲好唔自然

第二集係咪詹瑞文

我屌你老母第二集槍都俾人搶埋

講句madam都要 ［英語］

笑到仆街 乜撚嘢 緊張的樂聲 恐怖音樂 粵語 英文 國語

我明呢啲俾聾人睇可以幫到佢地了解劇情 好心netflix整返兩個版本啦

睇睇下又見到 得意的笑聲

應該係 我哋正常人其實唔開字幕都冇咩所謂

For d聽唔到野嘅人睇架，見識少就唔好衝出黎柒啦

撚知咩 之前睇反黑都冇

肛弱能

楊淇個頭好撚醜樣

FC689

準備開第十集了

睇得咁快

睇緊第一集

真係唔係幾好睇

男主角...幾唔得

應該嬲唔嬲 悲又唔覺悲

成個無知小朋友咁 真係唔掂

睇完第二集sorry

頂唔順

第一集睇咗一半
悶到有啲難頂，角色太屎戲

係貽興王？

王貽興點解覺得自己可以carry到個角色
睇左兩集已經搞不掂
好心班友唔好眼高手低成咁得唔得

睇左兩集
班友d戲好屎 頂唔順
見到王貽興扮晒野咁又拎唔到個神態講shall we就想笑

岑咖其平時唔差，但呢套失哂凖

悶撚到呢
啲戲又屎

嗚 我都覺得佢平時唔差 呢套真係差到無眼睇

一日內睇晒

睇哂13...

去到第七集開始走火入魔

勇士
第一集已經鳩到離晒譜

尋晚睇左一集, 會頂住睇埋落去

巴打竟然忍耐到

我已經完成任務 唔完唔舒服

坦白講，頭七集淨講故事係ok 既，因為都估唔到之後講咩。

演技方面d 好戲既去哂反派度，我覺得詹瑞文個角色硬係凝住吳猛達做會match 好多

但第七集之後由懸疑變左cult 片 仲要係二合一

同埋有d 角色可有可冇

巴打平時睇開咩劇？

唔多掂

個madam啲戲

我接受能力幾強既

睇美劇多

好睇？

啲演技好odd

幾差

唔好睇 第3集開始邊做其他嘢邊睇

啲戲真係

明明個故事係懸疑個啲
班死差佬個啲搞到件事好鳩
完全唔知佢地想點 亂鳩咁黎

睇哂十三集
我又覺得詹瑞文做得幾好喎

成套劇質素差成咁
你搵里安納度黎都救唔到啦

咪就係
見到自己條女擹係度都冇黎反應

正常應該攬住係咁喊 係我直頭拎槍射自己準備落去陪佢

好中意班演員，珈其 楊淇 陳健朗
但成齣戲同導演+編劇真係食左屎咁

剪接同effect都係on99
其實啲演員本身戲唔屎，有睇佢地演過既其他戲就知
明顯係導演問題
本身都幾中意劉翁同王貽興
睇怕都係第一次合導+編就炒車

viutv個套已經垃圾到爆.....但會堅持睇埋落去

俾聽障人士睇

我都覺，睇咗幾集
對比其他演員，佢做得唔差

老老實實
套野都幾差下
同埋都幾多bug位
人物設定
主角演技

Bug位多到

邊套？

[粵語]
[驚慌的呼吸聲]

VR 驅魔人

見撚佢個名都唔撚睇

呢d small potato

成日打住本土/港產個唬頭

開套劇黎比自己打飛機

屌你老母
睇左15分鐘頂唔撚順

自己條女比人殺左,
竟然可以一齊去殮房劏鳩佢 《— on9

樓南光做上司，條o靚老婆比人殺撚死，
同佢講叫佢唔好咁上心 《— on撚99

仲有個傻鳩同事，自己個手足老婆比人殺死，
仲夠膽話多得你啦。 《—on撚柒99

你老母臭西，唔好話做警犬啦
你正常有同事死左屋企人，你都唔撚會咁講野啦

仆街導演我屌你老母臭西
編劇你老母正一影視界大毒瘤

個新仔呀Sir點解個嘴成日都咁白

似敏感 佢其他戲都係咁

Btw 套劇調色睇得好辛苦

其識套劇唔係話唔好睇
但我expect唔係詹Sir一個carry曬
有D位其實真係好膠
好似之前新仔巴打提出既新仔呀Sir條女死左過左一陣就好似已經冇野，佢伙記仲笑柒佢話佢陀衰家等等
最撚膠係仲有王生拎住手術刀當武器
其實拍呢D不如參考下D dark既犯罪電視劇啦

又係王貽興
套詭探又係有佢編
成套最好睇係詹瑞文
估唔到佢做得咁好

好詭探feel
詹瑞文係超出預期

有無人覺得個feel好似SAW
又係有病阿叔 用自己手法做事 又導左個徒弟出黎 個徒弟又係醫生 又係想鋸腳走

Btw其實無左法師果個元素 我覺得幾好睇丫

江若琳個角色直頭扮怪物個倫華探長啦

睇到第7集就想停下諗下 成套劇情係點，想講咩 之後好多野又重覆手法去殺人 搞到我亂哂
不過詹瑞文演得真係好過哂所有人 feel到佢係完完全全好似曾經殺過人再表演出黎比人知

詹sir話晒演藝出身 唔出奇

有冇ching知點解我個netflix冇

咩區？
香港應該會search到

Demon's Path

我最初冇咁驚訝係因為佢多數做喜劇
點知原來做劇情片會做得咁好
同陳國邦好有戲
個吸引力完全壓住班所謂主角
如果班凶手先係主角套野就好睇

陳國邦真心好戲 但艾威好似奇奇怪怪？
王貽興唔識做戲

屌
我睇到第七集已經好辛苦
唔知自己睇緊啲乜
痴撚線
cult 到七彩

艾威個角色唔係太啱佢做
佢個樣似啲活潑角色
但個角色心狠手辣又少對白

王貽興長期含住野講對白咁

已經準備睇大結局
其實覺得自己睇到咁後都幾勁，因為真係好膠
明明平時好戲既岑珈其同楊淇係入面d戲都搞唔掂，個d催淚戲完全一滴眼淚都留唔出
其實成個故事個結構係幾好，但係劇情同橋都錯哂 真係有d可惜
準備睇既千祈唔好咁大期望

最垃圾係家姐啲死人戲
睇到我狂飛 以為自己做完導火新聞線就紅

唔少對白都寫得唔自然

第二集果場追逐戲真係唔知想點
同埋演技嘅嘢，真係要個導演夠功力先可以提升
個劇本眼高手低，無果個能力就搞彎咗成套劇同一班演員
可能呃得下馬拉啲觀眾
但對於用開Netflix睇開外國劇嘅香港觀眾
唔係因為廣東話都唔睇啦…
不過王貽興啲廣東話真係1999

D節奏唔知點，總之令人冇心機睇 D差佬乜都話好邪好邪，成班on99唔知想點！楊淇個頭又唔知想點⋯
頂唔順！睇咗4集棄劇

睇哂 最後係跳住睇哂 第7集後就亂黎

詹瑞文贏左個game但犧牲左佢孫女 咩玩法

睇到第二集不了

睇緊12集
題材幾好 但成套野都唔知做乜柒

剛剛係公司睇哂
如果滿分係5分
我會比3分 比陳國邦 詹瑞文 艾威
根本播佢三個就夠
成日講班警察 其實佢地多餘既
除咗最尾走出黎攞彩
成套戲都阻唔到佢地殺人

睇哂
究竟睇左d 乜
最尾幾集淨係記得呀尬家姐個鼻窿越嚟越大

艾威動機係咩？
睇到第三集
未得閒煲

葛叔出場之後好睇咗

佢同陳國邦carry咗佢哋條線
起碼無咁難睇
一出老翻唐牛玩法科就立即降五班
同埋家姐啲顏藝又笑又嬲又抽筋真係過火
細佬就嚟嚟去去一個tone
同埋佢係咪踏喺衰十一交界？

細佬好撚樣衰，化個妝仲要一撻撻

你唔講埋之前睇電視不嬲都無？

到底點解人地美國啲劇導演可以帶到啲新人演員演活到啲角色 香港啲人永遠都係差啲就住就住咁
當然選角係一個重要原因啦 其次仲有鏡頭取角 用鏡頭講故事能力等 但總覺得香港啲導演又好演員又好 總係好似就住就住黎做咁

佢個嘴個白係天生定化妝

好似係天生 睇佢ig 都係偏白個嘴

啲演員乜水，啲戲會唔會太屎

睇到一半已經飛住黎睇
啲對白廢到仆街,劇情又多BUG又唔合理
屌你老母偷條屍出黎都可以當冇事繼續當差
如果唔係詹瑞文條線根本唔會頂得順睇晒

艾威動機由頭到尾都冇講到
詹瑞文就話由頭到尾都係個痴線佬鐘意睇啲信念堅定既人崩壞姐
艾威當年係花盤案既真兇,個鎖比人解左之後又唔知做咩要走去旭司徒乜乜
睇完都冇講點解要殺佢

個細佬應該衰十一添啦

當cult片睇會唔會開心啲

我睇左幾集就係唔知點解佢要郁駱應x
同埋解鎖又係唔知做乜

btw 詹sir同陳國邦相遇果到好正
果陣睇樹大招風三大賊王最後相遇唔到，好遺憾
一睇到呢度兩大癲佬可以相遇
好似完左個夢咁
利申1999

懶高深
佢哋啲尖叫scene 好無感情
就咁鳩叫
然後成班都智商水平唔夠30
凶手智商應該70已經叫高智商

會
呢套絕對會邊睇邊駁故

其實…佢套戲應該叫維基道
啲對白唔知喺維基抄咗幾多

解鎖有解到做咩，艾威靠佢鎖住花槽案隻冤鬼等佢地翻唔到去報夢
但係成件事都唔關駱應鈞事

個警察新仔發癲永遠係拍枱同推跌哂d野制造噪音，垃圾演技

成日啜煙嗰條中二衝動差佬俾人拮，想佢消失好耐

最初第一次犯案為錢既
之後就唔知啦殺勁多唔關佢事既人

套野d 特技同拍攝差到

第8集家姐掩心口個到飛釘
有冇人睇到

睇到11集，
套野真係hea 撚到爆，
仲衰過tvb

分鐘

15:46

淨係想睇三個變態佬點樣角力鬥法，得呢條線吸引
其他線真係拍得好差，劇情多bug演員戲屎

有啲劇情好on9
係啲案情吸引
會睇哂全集既

套野贏主題輸故仔
全部警察個邊都on99咁
奸角個邊強烈對比下真心好太多

無撚啦啦飛乜撚嘢頭降，打乜撚嘢喪屍⋯
成個故仔搵肥龍可能仲寫得好過佢⋯
頭幾集幾吸引，後面真係想掟爆部電視

睇左九集，仲膠過tbb d膠劇

見到條76劉翁，已經知收得皮

係喎

睇到後面好撚on9
完全亂鳩咁黎

垃圾...

令套野太過兒戲太過喜劇感

係 講啲警察諗嘢嗰幾場戲
成日明明家姐已經婉轉地講咗啲message
細佬又要畫公仔畫出腸咁講多次 唔止佢哋自己係弱智定係當觀眾係弱智
搞到節奏好慢

奸角嗰邊睇到好緊張

正派真係on99
反派幾好睇

我又覺得成套戲故事嚟講好緊湊又冇冷場
啲人做戲都好符合角色設定
3個老戲骨主角做戲就故之然冇得彈
個衝動差人就係夠晒衝動先令到角色咁立體
「別怪他」撈咗咁多年咪又係呢種衝動型
何非由冷血變到後尾黑化整個過程又演譯得幾好
睇得出佢嘅角色心態嘅改變

係咪食開cctvb殘廢餐
偶爾有海鮮餐食吓就嫌要拆骨拆殻
唔怪得萬千豬西賀台慶居然喺度可以咁多人熱烈討論
開足十幾個po
冇咩事大家返出去煲愛回家先
呢啲先啱我地水平

我諗大家買得Netflix 都係對劇嘅質素有小小追求
老老實實 呢套野真係麻麻地 又多bug

鏡頭好屎 啲特效又煩膠
箍死學生妹嗰幕又唔之做乜鳩
之後個pc 仔 喊苦喊忽又係

係咁鳩閃 成套印度片

你一定係王貽興

王貽興

有冇大波馬拉妹睇？

果幾條友好似小學生做戲咁你話角色立體
睇開Netflix既就緊係睇開美劇講乜撚嘢tbb鳩唔搭8
套野係差就屌，唔見反黑比人屌到咁？呢套野擺明係屎你講到係海鮮餐，我係Netflix求撚其點一套都高汁佢十倍

Btw 一月Fox+會有套又係講香港奇案既叫《心冤》，有秋生同惠英紅主演

直頭聽到你把西聲喺度讀上面編野 浸怨氣味太強烈 d 格式同喺電台自讀文一撚樣

屌無FOX

艾威着軍裝好搞笑

頂，d差佬有無咁撚蠢。

葉念琛...

衝動差佬同白咀唇d戲睇到好尷尬
唔係話唔支持新晉演員
但真係...

最後個幾集神化到CLS

可能佢有份編劇
就係佢寫啲咩on9法術係套懸疑片到

睇左3集 ..主角果班d戲咩事 屎到

睇完 九唔搭八 唔知講乜

葛叔個角色真係做得好

睇咗5 集真係頂唔住 放棄了

演員d戲屎到尷尬
角色情緒同反應又唔合理
差過viu同tvb

有冇巴打可以直接劇透我聽結局

個新仔警察演技極度失敗
勸佢快啲退出娛樂圈啦

劇情要佢傷心時
我個感覺就係佢扮緊傷心
好假

女警唔靚又無演技
完全吸引唔到人追落去

D演技真係垃圾中極品
果幾條差佬睇到人打冷陣

位男主角差佬無身型無樣無演技
靠父幹有錢仔，好難想像有人簽佢做演員

佢令我諗起好似港台有個節目咩夢想成真
有條廢青話想做演員，去詹瑞文度學做戲一樣

睇晒
其實得三個殺人犯同法醫條線好睇小小
其餘個d作邪作鬼全部都係戇鳩

成套劇真係睇詹Sir/陳國邦/艾威就算了
其他都膠膠地 - 特別麥玲玲唔知係度做乜

警察演技真係on99咁

Netflix d字幕不嬲係咁架喎

睇到後面幾好睇 3個兇手同法醫條線

睇完個劇情好多位都牽強
明明一開始個犯同阿強講電話果陣，
都講明同佢家人一齊，
兩個警察係隔離全程聽住，都唔識查佢家人
特衰警察

睇完想重睇最後3集

岑珈其父幹？

知道現實警察點查察嘅話

成套劇根本唔成立

係囉 係咪搞錯咗
同埋睇過佢拍其他戲 演技都係正常 係呢套出事

明明非同凡響好正常

臨尾 程xx 渣住槍帶家姐搵葛叔
有乜理由個家姐蠢撚到最後會當葛叔無罪

啱先睇到個導演喺呢套戲之前冇做過導演

仲有套VR 驅魔人既

個阿琛同家姐都好撚柒

個家姐柒到喊
救命

家姐點解呢個髮型

就算唔係呢個髮型都好樣衰

係 真係超撚樣衰 完全唔想見到佢

套劇由王貽興同劉翁自編自導自演

可以唔駛睇

個條死人女人真係好撚垃圾

套劇太撚垃圾
太多犯駁位

本身詹sir玩弄另外兩個殺人狂呢條橋係唔差，但反而拍日常查案同麥玲玲就膠味濃郁。對白奇怪，程序不合常理
反觀連登神劇Black Mirror第一季第一集條橋係好膠(綁架英國公主威脅首相做人獸交直播)，但拍出嚟完全無膠味，而且仲有message帶出嚟俾觀眾思考。

睇番訪問 原來3個兇手同貽興先係主角 班警察現角黎
但一開始觀感係警察似主角多d

咁好心唔使俾咁多煽情戲班警察做啦
又做得唔好

咪係

三一如三 佢YOGA個LOOK好正WO

明知嗰個乜鳩準時食藥覆診係暗號
家姐聽到竟然都只係msg吓個細佬 一諗就知出事啦吓嘛

王貽興啲演技真係令人好尷尬
套嘢啲特技差到 開槍都要用特技整effect
on9

無啦啦有喪屍

最尾癲左果陣我覺得ok wo
笑一笑世界更美妙阿哈哈哈哈 有d心寒

係一開頭角色定短有d尷尬 又cool又唔知做乜成日出手救家姐

定位*

本身有興趣 , 但睇完個post有d卻步
btw , Google 完先知套野馬來西亞好高收視

睇完覺得差佬嗰part 啲演技可以當喜劇咁睇

睇左半集都頂唔順了，睇之前宣傳仲有啲期待

差佬線當膠劇睇 罪犯&法醫線認真睇

頭工集其實OK,麥玲玲一出黎成套野注定變膠片

求劇透講個結局嚟聽

睇咗幾集頂唔順

其實只睇佢地3個都唔錯
其他角色都冇用既

本身都膠膠地
睇到麥玲玲出場即刻變膠劇

睇完第八集
好高興細佬終於死咗

個樣面無血色
又屎戲

結局就係
法醫線:
詹sir捉左貽興, 折磨到佢變左金木研 詹sir再放佢走, 貽興變左殺人魔
兇手線:
詹sir利用國邦同艾威, 最尾逼佢地兩個玩遊戲
國邦智取咁成功陰到詹sir, 但最後三人對峙果陣
詹sir係咁刺激佢地兩個, 令到國邦同艾威互射
詹sir再殺死國邦, 將所有罪名推哂落佢地身上

國邦: 比詹sir吻頸, 再比家姐補槍射死
艾威: 重傷訓左係醫院, 最尾醒番係度奸笑
詹sir: 癌症奇蹟好番冇事, 孫女比國邦老婆車死左, 係咁喊
家姐: 黑化
貽興: 黑化

等睇第2季

有第2關先講, 等反黑好過

季

我都想睇反黑第2季

Welcome to Netflix

第一集睇左一半熄左頂唔順

(我既表情表示震驚) 原來有人知識水平咁低
字幕係俾聽障人用

好戇鳩，cult 片嚟？
又講殺人犯變態佬
無啦啦又飛個頭出嚟又zombie 又盛

睇開美劇都咁低要求

頂唔到咁後 條友唔係主角嚟㗎咩 ,死咗

thx巴打

聽完你講，覺得自己放棄得好明智

警察死淨家姐同江若琳
其他無論戲份重定少既都死Q哂, 有D死完仲要冇人發現, 堅ON9

點解死晒

飛嚟睇都ok

睇晒
奉勸未睇既
千祈咪撚睇
九唔搭八
多Bug
特技假
啲人做戲仲假

雲海

劉翁成個肥谷咁

又抄不自然

麥玲玲出場暴走到無眼睇

睇左四集
基本呢套野 故事唔差
係衰幾樣野
1.演員演技屎 係好屎 屎過警訊演員
2.字幕岸尻
3.拍攝差 有些劇情過渡位 好勉強
4.細節位差

浪費左個故事...

好唔掂

有講呀其實 佢當年係綁架案撕票，殺埋同伴獨吞贖款（好似係）
之後殺司徒永強係因為司徒同幫學生搞咗個網頁，show曬以前差佬屈人案件嘅論據，艾威嗰單係其中一單
佢驚俾人發現佢先係兇手所以要殺司徒

個主角咁細啦點做阿Sir
後巷追賊嗰幕成個小朋友咁

早就應該死

越睇越唔知想點

其實係最尾個幾集開始on9，一開始我覺得係好睇，除左d戲有d屎，但係後尾真係太多bug，整體黎講係好睇，但後尾密室玩game，抄晒恐懼鬥室真係有d爛尾

楊淇之前D戲都ok,呢套完全唔掂 死細佬大喊果幕柒到唔敢睇

剛剛睇哂，劇情好突兀。上集唔信邪，下集拎住手術刀主動斬鬼，好似變咗專家咁。伏線開得唔夠明顯，一下就遺忘，開故又唔得精(鐵鍊)。對白生硬，剪接甚差，浪費哂演員

留名

我都兩日睇晒，講真楊淇做到好誇。
但王貽興被詹瑞文困住發癲個樣 真係好得喎 我覺得 （個陣我睇到12 點幾）

我本身都鐘意睇舊舊地ge 戲 所以佢差館個到舊舊地 我幾鐘意～

詹同陳國邦依舊的好戲，其他一般，麥玲玲同佢個仔落地府個野 假得幾好睇，好有以前拍戲個d feel ，假得黎又照顧到劇情需要。普普通通啦

拍純犯罪片咪幾好 係要加d鬼神野 搞歪哂

點止D戲柒，幾十歲剪個柒頭扮1991年出世，個髮形完全將佢嘅樣衰表露無遺

最靚嘅做曬配角，余逸詩、黃心美
郭慧都靚過曬女一、二同大茄

扮Saw，又再係同肥仔串王貽興樣扮怪醫秦博士，白髮

睇左1集已經想棄劇

最尾幾集劇集完全暴走

成班on9
有聽唔到野嘅人都要睇戲
外國不嬲字幕都係咁

竟然唔明用意？

幾過癮呀

睇到第五集
睇到孖孖聲...頂唔順 唔會再睇落去...
劇情離晒大嫂

條橋其實幾好，但係個編劇同導演做乜鳩

點解套野咁兒戲
法醫幫手捉賊
捉殺人疑犯得四驚賊
易俾人搶槍
啲設定好兒戲

點解大家可以睇到一半先諗放棄
我睇到第二集陳國邦刴咗半集人肉已經支持唔住
王貽興啲戲份又唔知想點咁
啲警察演技唔掂
做字幕個個人又懶做多個普通版
見到大家上面啲留言都係及早放棄

終於睇哂
開頭係尻啲，撇除演技劇情上都還好嘅
係啲元素on9啲，加入埋邪術，見頭個飛頭降真係

其實王貽興本身係唔係都係奸，有一集佢想拎刀斬江若琳

一晚睇哂
開頭都幾creepy幾好
去到後面痴哂線離哂罩
哂咗個題材

開頭幾吸引
中間暴走
後面三集三個唔知邊個真邊個假好睇返

睇一集已經覺得好尷尬，對白奇怪，男主角又廢又煩，劇情一時想搞笑一時又驚慄

今日無聊開黎睇，點解個編劇可以寫成咁，痴線架
陳國邦無端端又會自己認罪，咁有錢點會唔等律師
又好似唔知點解江若琳出去追犯，王胎興又會跟埋出去，唔留係大廈到，唔諗住睇下會唔會係間大廈到
好多野都好似無乜解釋咁，夾硬黎，而啲人既演技個個都好古怪，如果唔係講廣東話，我都唔會睇到落去